「學術交流」除警察憲委級外，有乜野政府位要特首先可以炒？

警務處處長、警務處副處長、警務處高級助理處長、警務處助理處長、總警司、高級警司及警司是香港警察職級中憲委級的職級，為高級警官（英文：Senior Officer）的級別。[1]憲委的意思為其委任必須刊登於《香港政府憲報》中，其任命及革除必須經由（香港主權移交前）香港總督／（香港主權移交後）行政長官同意。

From 。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Push